奪命LZ 歐美疫苗領先中國， 香港遲遲不敢公佈疫苗政策， 中共如意算盤打唔響

奪命LZ
歐美疫苗領先中國，
香港遲遲不敢公佈疫苗政策，
中共如意算盤打唔響︱
奪命Loudzone(第4節)
20年12月09日

香港花生
219K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: